{
  "url": {
    "link-thank": "/cn/thank-you",
    "link-mt5": "/cn/mt5",
    "link-deposit-withdraw": "/cn/deposit-withdraw",
    "link-contact": "/cn/contact",
    "link-revollet": "/cn/revollet",
    "link-my-bitwallet": "/cn/my-bitwallet",
    "link-prepaid-card": "/cn/prepaid-card"
  },
  "sign_in": "登入  ",
  "sign_up": "注册  ",
  "sign_up_mt4": "开设MT4账户",
  "sign_up_mt5": "开设MT5账户",
  "menu": {
    "index": "index",
    "mt5": "mt5",
    "home": "首页",
    "Trading Platform": "交易平台",
    "Deposit Withdrawal": "存款/提款",
    "Partners": "合作伙伴",
    "About": "关于REV TRADING",
    "Contact": "联络我们",
    "Trading Rule": "交易规则",
    "Prepaid Card": "预付卡"
  },
  "footer": {
    "Risk warning Forex trading": "风险警告：外汇交易涉及很高的失去投资资金的风险。交易所使用的杠杆商品可以是正面的，也可以是负面的。具体而言，如果价格波动与客户开立的头寸相反，则有可能由于交易而损失所有投资本金，并且不保证此金融商品适合所有客户。因此，请您投资在可接受损失的范围内。在开始交易之前，请您务必了解风险，风险警告并根据自己的经验投资。查看许可证：本网站由",
    "Basic information": "基本信息",
    "Rev Trading is an": "伊朗或朝鲜或居住在国家法律或法规禁止的地区的客户。此外，我们不为居住在科摩罗的客户提供服务。本网站无意在日本提供金融服务，也不从事任何可能被视为提供金融产品或寻求金融服务的业务。"
  },
  "page": {
    "index": {
      "What makes crypto currency": "加密货币FX的吸引力是什么？",
      "Revolution in trading": "交易革命",
      "Fast crypto currecy deposit and withdraw": "加密货币最快的存款/提款",
      "The maximum leverage of 200 / No additional margin call": "资金杠杆200倍，无需追加保证金",
      "Withdraw cash with prepaid card": "通过发行预付卡提取现金",
      "The narrowest spread in the industry": "手续费行业最少",
      "Cryptocurrency leverage trading": "加密货币杠杆交易/外汇兑换FX/CFD（商品，股指，个人股票）",
      "Welcome to REV TRADING": "欢迎来到 REV TRADING",
      "Rev Trading is": "Rev Trading是加密货币FX和外汇FX的领先交易平台。",
      "You can join": "使用加密货币参与全球市场，包括使用加密货币的外汇兑换和加密货币资金杠杆交易，指数，金属和个人股票。",
      "It is posible": "高流动性，稳定的可操作性以及广泛的自由交易成为可能。",
      "By issuing a": "通过发行支持加密货币的预付卡，您可以从支持的ATM机中提取现金，在世界任何地方享受购物。",
      "Sophisticated Investment Platform": "精致的平台",
      "We are making": "易于理解，易于使用，简单而细化的界面，我们的目标是提供从初学者到专业人员都可以放心使用的服务。",
      "See details": "查看详情",
      "The most attractive": "REV TRADING最大的吸引力",
      "The maximum leverage": "资金杠杆高达200倍",
      "Enables effective fund": "高效利用资金成为可能",
      "The exact advantage": "高资金杠杆的具体好处是它只要更少的保证金。",
      "USDJPY 100": "例）美元 / 日元  100日元",
      "A Leverage": "A资金杠杆= 25倍 10,000货币→所需保证金= 40,000日元",
      "B Leverage": "B资金杠杆= 200倍10,000货币→所需保证金= 5,000日元",
      "If you choose": "如果您使用高杠杆率并选择较小的头寸规模，则保证金要求将非常小，保证金维持率将大大提高。",
      "Thus even if": "因此，即使是那些没有足够资金的人，也可以凭借高杠杆率一只手交易并以低风险参加试验。",
      "Even if you": "在小风险交易中您还可以开设更多头寸。这也是高资金杠杆的又一利点。",
      "Crypto-based trading": "以加密货币计价",
      "Never miss any": "不要忽视不断上升的加密货币",
      "In addition to": "在 Rev Trading 您可以交易 比特币，以太坊，Ripple等多种加密货币。",
      "You can turn": "不论市场是涨是跌，您都可以将其转化为利润。另外，先出售您所拥有的加密货币对冲也是一种有效的策略。",
      "The fastest deposit": "最快的存取款",
      "Never miss the timing": "不要错过加密货币存款的时机",
      "Since deposits/withdrawals": "由于它是以虚拟货币进行的存款和提款，因此与常规的FX海外汇款不同，它支持使用区块链进行快速存款和提款。",
      "In addition the commission": "此外，存款和取款费用也是虚拟货币独有的有利佣金。",
      "More than 60": "60种类以上的交易配对",
      "Crypto, forex, index": "加密货币，FX，指数，黄金，白银",
      "Beside cryptos and forex": "不仅可以买卖虚拟货币和FX，还可以买卖各种指数，黄金和白银产品以及全球主要上市公司的资金杠杆股票。",
      "Rev Trading offers": "Rev Trading 提供了各种各样的交易，可以在任何给定的时间抓住任何机会。",
      "Pre-paid card": "预付卡",
      "Turn your profit into": "发行卡并立即赚取利润",
      "Cryptos such as": "使用虚拟货币（例如BTC（比特币）和ETH（以太坊））等充值预付卡。",
      "The charged cryptos are": "虚拟货币将转换为美元（市场价值）。 使用预付卡从自动取款机上取款并获取该国家/地区的货币。",
      "For example, if you": "例如，如果您在日本银行的ATM上执行取款操作，则可以按当前的美元/日元汇率提取日元。",
      "Full support": "增强支持",
      "Multi-language support is": "多语言支持系统",
      "MT5 mobile app": "MT4/MT5智能手机应用",
      "Trade on the go!": "随时随地轻松交易",
      "Rev Trading uses MetaTrader5": "Rev Trading使用全球最广泛的交易工具MetaTrader4/MetaTrader5。",
      "The platform provides": "提供快速响应和高签约能力的舒适交易环境。",
      "Traders can access trades": "使用网络，台式机，智能手机在世界任何地方，您都可以随意进行全规格交易。",
      "Fund safety": "资金安全",
      "Secures your funds by": "冷钱包，通过两步验证来确保资金安全",
      "The narrowest spread in": "手续费业界最少",
      "Easy to earn profit": "即使在短期交易中也容易获利",
      "No additionl margin call": "无需追加保证金",
      "Safe NBP system": "零减损系统让您高枕无忧",
      "The NBP system without": "无需追加保证金的零减损系统是将该帐户的负余额恢复为“ 0”，以防备在发生紧急情况（※）时不会造成损失。",
      "Events which would impact": "（※）对世界经济产生重大影响的事件，例如雷曼冲击，东日本大地震和瑞士法郎冲击。",
      "Thus, the amount of": "因此，采用零减损的Rev Trading中的风险非常有限，“最多亏损帐户中的资金”。",
      "If an emergency occurs": "如果您在高资金杠杆中拥有很多头寸并遇到紧急情况时，那么您有可能瞬间承担巨额债务。",
      "To avoid such an": "为了预先防止发生“事故”，请使用无追证零减损系统 Rev Trading。",
      "Deposit popular cryptocurrency": "以流行的加密货币存款（也可以接受美元和日元）",
      "Three Opportunities for": "加密货币FX的3个机会",
      "You can start a": "您也可以通过“卖出”进行交易",
      "In leverage trading, even": "使用资金杠杆交易，您还可以从“卖出”定单开始交易。 换句话说，即使价格下跌，您也可以赚钱。与实物交易的主要区别在于实物交易只能从“购买”开始。",
      "Volatility Crypto": "价格波动强度",
      "Markets are more volatile": "在资金杠杆交易中，从“卖出”订单开始，虚拟货币与正常的外汇市场不同，因为价格波动剧烈。在这样的市场中，损失的风险增加了，但是也有机会获得意想不到的利润。",
      "Trade a greater amount": "交易可以大于持有资金",
      "You can use more": "利用资金杠杆交易，您可以投入多于自己所持资金。交易资金量大，那么获得的利润当然会更高。",
      "A comfortable platform mt5": "提供舒适的平台",
      "Rev Trading uses MetaTrader5 mt5": "Rev Trading使用全球最广泛的交易工具MetaTrader5。",
      "We provide a comfortable mt5": "提供快速响应和高签约能力的舒适交易环境。",
      "Provide bank exchange rates mt5": "提供银行汇率",
      "EA is available mt5": "可用EA",
      "Investments in crypto available mt5": "可在加密货币中操作",
      "A comfortable platform mt4": "丰富的EA和自定义指标",
      "Rev Trading uses MetaTrader5 mt4": "Rev Trading还提供对全球最大市场份额的MetaTrader 4的访问。",
      "We provide a comfortable mt4": "不可能进行加密货币交易，但是有许多自定义指标和EA类型。",
      "Provide bank exchange rates mt4": "銀行レートを提供",
      "EA is available mt4": "EAの利用可能",
      "Investments in crypto available mt4": "暗号通貨建での運用可能",
      "You can open an": "只需30秒即可开通帐户",
      "Create a wallet": "钱包开通",
      "Deposit in wallet": "钱包存款",
      "Open MT5 and deposit": "MT5开通/付款",
      "Get started": "开始交易"
    },
    "mt4": {
      "About MT5": "关于MT4",
      "The latest version of": "''热门交易平台''",
      "About The Trading Platform": "关于MT4交易平台",
      "MT5 (Meta Trader5)": "MT4（Meta Trader4）是由Meta Quotes开发的压倒性的股票交易平台。",
      "There are many functions": "多语言支持，丰富的EA自动交易，丰富的自定义指标的使用，信号的购买等。它是为希望进行更高级的自动交易的交易员而设计的，该图表软件已经普及并且历史悠久。",
      "In addition, since the": "与MT5不同，它不支持加密货币交易，但是MT4是当前的交易系统，对于想要专门研究FX和CFD的人来说，它在交易平台领域处于领先地位。",
      "Meta Quotes' latest platform": "Meta Quotes受欢迎的平台得到来自世界各地的压倒性支持",
      "8 times more processing": "可以使用各种各样的EA",
      "Display up to 8": "丰富的自定义指标",
      "Further enhanced chart function": "高穿透力支持稳定性",
      "High usability in mobile": "移动设备还具有丰富的可用性",
      "Rev Trading's MT5": "Rev Trading的MT4是免费软件，可以免费下载。",
      "Please enjoy the full": "请务必使用Rev Trading的MT4享受充实的交易生活。"
    },
    "mt5": {
      "About MT5": "关于MT5",
      "The latest version of": "''最新交易平台''",
      "About The Trading Platform": "关于MT5交易平台",
      "MT5 (Meta Trader5)": "MT5（Meta Trader5）是Meta Quotes公司开发的交易平台的最新版本。",
      "There are many functions": "内存很多以前的MT4功能（多语言支持，EA自动交易，指标使用，信号购买等），但此版更注重处理速度和图表软件，供更专业的交易者使用。",
      "In addition, since the": "此外，由于基本货币比MT4更加准确地显示，不仅支持FX和CFD，还支持加密货币，因此它是一个将在未来引领交易平台世界的交易系统。",
      "Meta Quotes' latest platform": "Meta Quotes公司的最新平台，该公司凭借MT4吸引了来自世界各地的压倒性支持",
      "8 times more processing": "处理速度是MT4的8倍",
      "Display up to 8": "最多可以显示8位小数（可使用BTC或ETH 的基础货币）",
      "Further enhanced chart function": "图表功能进一步增强（更多的时间和分钟条选项）",
      "High usability in mobile": "移动设备还具有丰富的可用性",
      "Rev Trading's MT5": "Rev Trading的MT5是免费软件，可以免费下载。",
      "Please enjoy the full": "请务必使用Rev Trading的MT5享受充实的交易生活。"
    },
    "trading_rule": {
      "About trading rules": "交易规则",
      "Trading time, loss cut": "''交易时间，减损规则，补充证明，价差/掉期条件等。''",
      "Base currency": "基础货币",
      "Leverage": "资金杠杆",
      "Order Type": "订购方式",
      "NDD ECN": "NDD ECN方式",
      "Loss cut level Current": "强制亏损削减水平保证金维持率100%",
      "Additional margin call": "追加保证金",
      "None": "无",
      "Monday": "(周一) 00：05 ～ 24: 00",
      "Tuesday": "(周二) 00：05 ～ 24: 00",
      "Wednesday": "(周三) 00：05 ～ 24: 00",
      "Thursday": "(周四) 00：05 ～ 24: 00",
      "Friday": "(周五) 00：05 ～ 24: 00",
      "Available 24 hours a": "全年365天24小时可交易",
      "Rev Trading uses a": "Rev Trading是让您省心的零减损系统，",
      "Additional margin call is": "额外保证金（附加保证金）意味着，当市场价格突然波动而被迫亏损，并且超过您的帐户余额为负数时，您必须支付负数。这是必须遵守的规则。",
      "It is a rule": "Rev Trading采用零减损系统，因此交易者无需支付多于账户余额的费用，此规则是将负余额重置为零，因此交易可更加积极参与。",
      "However, please note that": "但是，请注意，此制度将不适用于由Rev Trading确定为缺乏经济合理性的欺诈行为的账户。",
      "【About spreads】": "[关于手续费]",
      "As we use the": "我们采用浮动点差系统，点差会根据价格变化自动更改。",
      "【About swap】": "[关于返点]",
      "Interest rates of swap": "返点佣金率每天根据Liquidity providers的利率计算。 感谢您事先的谅解，根据Liquidity providers的利率，可能会在不另行通知的情况下进行必要的更改。",
      "【Swap point】": "[返点发生时间] 0:00GMT",
      "【Transaction fees】": "[关于交易手续费]",
      "Crypto currencies": "虚拟货币：0.2%",
      "Others none": "其他：无",
      "Details of available Crypto currencies": "处理货币对明细（加密货币）",
      "Details of available Forex": "处理货币对明细（外汇FX）",
      "Others": " none"
    },
    "trade_book": {
      "About TradeBook  - Social Trading -": "关于TRADEBOOK-社会外汇交易-",
      "Revolution in trading": "外汇交易革命",
      "By receiving the signals": "通过在Rev Trading接收最佳交易者的信号（有付费信号和免费信号），您的帐户可以自动与最佳交易者进行联动交易。",
      "If you want to": "如果您只想通过接收信号进行交易，那将是服务器管理的自动交易，因此您无需一直操作运行PC或智能手机。",
      "Professional traders can also": "资深交易者还可以通过提供自己的信号来获得每月的使用费和成功报酬。 请创建原创投资组合并将其用于管理。",
      "Easy to follow": "程序很简单！",
      "On User side": "用户端",
      "You can turn on": "您可以在自己喜欢的时间打开/关闭接收功能。",
      "On Signal Provider side": "信号提供方",
      "Contact us about Signal Provider": "关于信号提供商，",
      "Please contact us": "请与我们联系。",
      "Trader, AI Trade, Swing": "Trader, AI Trade, Swing Trader, Crypto Trader 等。",
      "Power Push Signal": "Power Push信号",
      "The Tradebook service (hereinafter": "Trade Book服务（以下称为此服务）是旨在传递信号提供者信号的系统。购买信号时，您有责任自行决定是否购买信号。请理解，使用此服务前，Rev Trading对信号利润损失概不承担任何责任或权利。",
      "Open an account for": "在Rev Trading开户",
      "Apply for Tradebook": "申请Tradebook",
      "Follow favorite signals": "跟随您喜欢的信号（最多可以同时激活3个信号）",
      "Turn on signal reception": "打开信号接收"
    },
    "money_manager": {
      "PAMM and other platforms": "PAMM和其他外包机制",
      "Rev Trading provides asset": "Rev Trading提供资金管理器和基金管理器，这是适合资深交易者进行资产管理的工具。",
      "Money Manager/Fund Manager": "Money Manager / Fund Manager在没有任何压力的情况下交易AUM，并根据参与投资者的单位分配盈亏。",
      "In this case, investors": "以前，投资者无法使用常规系统查看未结头寸，但是现在投资者可以使用Rev Trading的独特工具查看未结头寸的方向和合约价格。",
      "We have an environment": "我们拥有一个更加透明的环境，可让您专注于交易。",
      "In the case of conventional": "对于常规的批次分配系统，当批次分配具有不可抗的偏差或预料外中途参加动向影响整体基金时，对Money Manager / Fund Manager来说通常是个头痛问题。",
      "In addition, investors": "此外，投资者通常无法100%的阅读时机。",
      "Rev Trading adopts": "Rev Trading采用Mirror方式来实现信号接收而完全不会产生偏差。",
      "Contact us for the details": " 请与我们联系以获取详细信息。"
    },
    "deposit_withdraw": {
      "About Deposit / Withdrawal": "关于存取款",
      "We accept deposit": "Rev Trading全天24小时接受存款和取款",
      "Deposit / Withdrawal": "使用Crypto存款/取款",
      "Receiving the deposit": "帐户反映",
      "Deposit fees for": "我们的存款手续费",
      "Minimum amount": "最低金额",
      "Limited amount of": "存款限额",
      "Deposit 1 business": "存款反映：1个工作日",
      "Withdrawals 1-2 business": "取款反映：1-2个工作日",
      "Free of charge": "以法定货币存款/取款",
      "None": "无",
      "Address remittance": "地址汇款",
      "2 to 3 business": "存款反映： 2-3个工作日",
      "2 to 3 business days": "取款反映： 2-3个工作日",
      "Learn more about the plus": "在此处查看加密钱包“‘Revollet’’。",
      "Learn more about the": "请在这里确认。",
      "Deposit / Withdrawal for": "以法定货币存款/取款",
      "Opening Bitwallet account": "单击此处",
      "Opening Bitwallet account plus": "开设Bitwallet帐户。",
      "To use R-Card for": "可以从世界各地的ATM机上取款的R-Card",
      "Please check here": "请在这里确认。",
      "Rev Trading will not": "Rev Trading不接受客户以外的任何第三方存款。",
      "Rev Trading will not accept": "Rev Trading将不接受任何洗钱或怀疑是洗钱的存款和取款。"
    },
    "revollet": {
      "About Revollet": "关于Revollet",
      "Customers who deposit": "使用加密货币存款和取款的客户",
      "Revollet is an e-wallet": "Revollet是一个电子钱包（E-wallet），可以容纳多种类型的加密货币，例如BTC，ETH和XRP。",
      "E-wallet is a crypto": "电子钱包（E-wallet）是一种通过互联网兑换货币的加密货币帐户。"
    },
    "prepaid_card": {
      "About prepaid card": "关于预付卡",
      "Available to withdraw": "可从ATM提款和购物",
      "R-Card can withdraw": "可以从世界各地的ATM机上取款的R-Card",
      "Trade profits can be": "交易利润可在世界任何地方提取和购物。 Rev Trading的R-Card可以让您从世界各地的ATM机上提取资金。",
      "Withdrawal with R-card": "使用R-Card提款需要开设一个Revollet帐户。",
      "Easy procedure!": "程序很简单！",
      "3 steps for issuing": "发行卡的3个步骤",
      "To issue an R-Card": " * 要发行R-Card，您需要完成Revollet的KYC程序。",
      "2 steps to withdraw": "从MT5提款到R-Card 有2个步骤",
      "You can only withdraw": "*您只能提取MT5和Revollet上显示的金额到R-Card。",
      "R-Card costs a prescribed": "*使用R-Card需要支付手续费。",
      "See here for R-Card plus": "",
      "See here for R-Card": " 单击此处查询R-Card的各种手续费。",
      "Open an account with Revollet": "在Revollet开户",
      "Apply for R-card": "申请R-card",
      "Activate when R-card": "R-card到家后激活",
      "Apply for withdrawal from": "申请从Rev Trading提款到Revollet",
      "Transfer funds from Revollet to R-card": "将资金从Revollet转移到R-Card"
    },
    "my_bitwallet": {
      "About Bitwallet": "关于BITWALLET",
      "Customers who deposit": "以法定货币存款和取款的客户",
      "Bitwallet is an online": "Bitwallet是一种具有全球标准的在线钱包服务，允许用户和服务以多种货币进行兑换。",
      "You can deposit to": "您可以通过信用卡或银行转账将资金存入Bitwallet。",
      "Opening Bitwallet account": "开设一个Bitwallet账户"
    },
    "partner": {
      "About customer referrals": "关于客户推荐和合作关系",
      "Introducing Broker": "IB (介绍经纪人)",
      "Rev Trading is constantly": "Rev Trading一直在寻找IB（介绍经纪人）来直接介绍会员和客户。",
      "IB can receive lifetime": "IB可以根据客户和介绍的会员的交易量获得终生佣金。 当然，可以使用R-Card从世界各地的ATM机中提取奖励。",
      "In addition, Rev Trading": "此外，Rev Trading还以达成一定介绍数量的IB，作为该公司的REVT合作伙伴，享受各种活动优惠，及邀请参加新产品开发听证会。",
      "Please contact Rev Trading": "请联系Rev  Trading支持中心以获取详细信息。",
      "Cantact for Partner program": "合作伙伴查询",
      "Lifetime commission": "终身佣金",
      "Real-time receiving": "实时收据",
      "Withdrawal with R-card": "R-card取款",
      "Partner": "合作伙伴"
    },
    "contact_us": {
      "Contact us": "联络我们",
      "Please fill out the": "请填写下面的表格并与我们联系",
      "Category": "类别选择: ",
      "Please select below": "请从以下选择",
      "Account opening": "关于开设账户",
      "Partner program": "关于合作伙伴",
      "Others": "其他",
      "Name": "姓名: ",
      "Message": "咨询内容: ",
      "Send": "提交"
    },
    "about": {
      "About Rev Trading": "关于REV TRADING",
      "Immediate access to": " ''立即使用加密货币进入全球市场''",
      "Why REV TRADING?": "为什么选择REV TRADING？",
      "Rev Trading uses crypto": "Rev Trading使用加密货币在MT5交易平台上提供对全球市场的即时访问。",
      "Rev Trading's trading platform": "Rev Trading的交易平台和灵活的交易条件可以满足众多客户的需求。 Rev Trading致力于为加密货币，FX外汇，CFD，商品，股票指数和金属提供出色的服务。",
      "Management philosophy that": "我们遵守的管理理念。 那就是通过确保客户满意度来赢得我们客户的信任。 我们相信，可以通过满足客户的期望提供客户要求的服务来实现。",
      "We will continue to": "为了随时准备响应更复杂和更高的客户需求，我们将追随最新趋势并致力于技术，知识的完善。",
      "Licence": "许可证",
      "Comoros Financial Services Agency": "科摩罗金融服务局",
      "Rev Trading has a": "Rev Trading具有 Comoro FSA（科摩罗金融服务局）的证券交易商许可证（T201838）。 "
    },
    "thankyou": {
      "Thank you for contacting us": "感谢您的询问。请等待1-2个工作日,我们将尽快回复。"
    }
  },
  "error_recaptcha_msg": "error_recaptcha_msg"
}
